陳 奕 迅 係 夠 聲 底 已 經 贏 盡 半 邊 天 ， 無 需 再 拎 張 學 友 出 黎 比 較 。

陳奕迅真係嬴係聲底

老實講，單春唱功係一線歌手夠做有餘，而佢聲底真係極度磁聲，個人認為佢呢種聲底既特質直情可以媲美玉置浩二，而呢種歌手其中一個特徵就係就算唱外語歌迷聽唔明都好只要一開口入歌都已經好入心入肺，事關只係靠聲底都已經感動人。

容易感動人其實已經可以話牢牢掌控90%歌迷，更何況佢用聲唱功（咬字氣息哄嗚等學術性）係一線到已經係A級，就算唱功及唔上張學友同李克勤都已經贏盡半邊天。加上張學友路線上係將感染力同技巧完美平𧗽，而單春聲底感染力就完爆所有人，真係各有路線，況沮兩個年代各自不同，無需再拎學友同佢比啦～

張學友同李克勤就夾到正規管弦樂，由其李克勤巔峰時期個種對拍子音準既執着，同管弦樂團產生既化學作用真係一絕，仲有兩位live 穏定到極致，真係係佢地先做到。但因為李克勤聲底偏冷而導致本身感染力不足，要透過氣息營做激情先能夠彌補呢方面嘅不足，但對比類似單春呢類歌手李克勤真係輸在起跑線前了～

而係技巧同聲底感染力都達到極致表現係亞洲區都相信只有玉置浩二一人，混聲S級，感染力對比陳奕迅有過之而無不及，歌神當之無愧～

有抖氣聲，不了

唱歌冇適量抖氣聲會聽到窒息，更加不了

樓主你走先，哩度啲老屎忽將全面進場，我同你頂住

當你聽緊李克勤 張學友時有抖氣聲會覺得煩

但當要聽 張國榮 陳奕迅時有抖氣就畫龍點睛

所以話流行曲流行就得，根本冇劃一標準

你今日晏晝聽完李克勤，夜晚可能會J下單春

迷陳 最撚煩既就係 拎老陳黎 J到天上有地下無

本身都對老陳無咩反感，但佢班迷真係最黑人憎

唔好淨係講聲底無視左佢既技巧 你比較返佢以前既演出就知佢技巧係不斷進步緊
你睇下mr.個vocal 有聲底咪又係撈唔起

張敬軒啲fans都差唔多啦

張敬軒 軒仔真係好值得我地吹奏

一條片證明張敬軒係香港當今第一男歌手

今時今日樂壇，係咪已經到咗 高有張敬軒，低有陳奕迅 嘅年代？

覺唔覺張敬軒係Eason之後最好既歌手

張敬軒有無資格喺eason之後再上神台？

我覺得張敬軒真係神 完美既粵語歌手

［有圖]有冇人覺得張敬軒正過陳奕迅多多聲

同一年吹奏張敬軒嘅post有幾多又扮睇唔到吖

當樓豬屌陳奕迅啲fans吹奏陳奕迅 樓豬都開兩個post吹奏張敬軒係「新四大天王」

10年代既四大天王，張敬軒 周柏豪 陳柏宇 林奕匡 !!!!

10年代 四大天王!!!!

你吹奏張敬軒冇問題 笑撚咗

一首Duo版約定，已經話比所有人知，咩叫感情，爛聲一樣帶到個氣氛出黎

軒迷邊有踩老陳 抬高軒仔？？

但你地班迷陳 由薯條鬥傑青 既年代 到e家都係不停
吹奏老陳 天上有地下無 再踩 其他歌手

我出既po都無踩過老陳啦

根本就係你班犯眾憎迷陳 自己搞到d人憎陳奕迅

我想問呢堆係咩？
仲有比較一定有踩有抬 如果你話陳奕迅fans有踩其他歌手 咁張敬軒嘅fans都有囉
係你份人雙重標準 張敬軒fans講得而陳奕迅fans就唔講得